{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502710",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "풍남정"
    },
    "text": "豊南亭\\n\n全羅北道全州市完山区殿洞71-1\\n\n全州の伝統ビビンバを紹介する韓国料理-一般的な韓国料理店です。 営業時間は10:30から21:00までで、年中無休です。 食堂は106席で、1階には42席、2階には64席となっています。 外部は全州韓屋村と調和した瓦家の形をした古風な建物です。 室内はシンプルできれいにデザインされています。 メインメニューは最上級の韓牛をコチュジャン味にしたユッケビビンバ、石焼きで熱く楽しめる石焼きビビンバ、韓牛肉をプルコギ味にした全州ビビンバの計3種類です。 このビビンバには新鮮な野菜と韓牛が一緒に入れてさっぱりした味を出しています。 またユッケも用意されています。 おいしい母酒も販売し、海鮮チヂミと一緒に楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "豊南亭の場所はどこですか？",
            "answer": "豊南亭は全羅北道全州市完山区殿洞71-1にあります。"
        },
        {
            "question": "豊南亭の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "豊南亭の営業時間は10:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "豊南亭は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、豊南亭は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "豊南亭の席数は何席ですか？",
            "answer": "豊南亭の食堂は106席で、1階には42席、2階には64席あります。"
        },
        {
            "question": "豊南亭の建物はどのような形をしていますか？",
            "answer": "豊南亭の建物は全州韓屋村と調和した瓦家の形をしています。"
        },
        {
            "question": "豊南亭のメインメニューは何ですか？",
            "answer": "豊南亭のメインメニューはユッケビビンバ、石焼きビビンバ、全州ビビンバの計3種類です。"
        },
        {
            "question": "豊南亭のビビンバには何が入っていますか？",
            "answer": "豊南亭のビビンバには新鮮な野菜と韓牛が入っています。"
        },
        {
            "question": "豊南亭ではユッケも提供していますか？",
            "answer": "はい、豊南亭ではユッケも提供しています。"
        },
        {
            "question": "豊南亭ではどんなお酒が販売されていますか？",
            "answer": "豊南亭ではおいしい母酒が販売されています。"
        },
        {
            "question": "豊南亭のおすすめの組み合わせ料理はありますか？",
            "answer": "豊南亭のおすすめの組み合わせ料理は海鮮チヂミと一緒に楽しむことです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 333
    }
}